我愛你 但你只愛自己

不斷翻閱那些眼裡只有我共你時的聊天record
越看得多 越是失落
剩下的 只是重重的回憶和冰冷的空氣
你如此的冷酷 我如此的熾熱
多情自古空餘恨
我們繼續地陌生 直至彼此消失在沈默冷漠的空氣中

如果你同一個人相處都可以咁樣叫晒春
算吧啦真係

哈分開

收撚皮啦屌你老母扮感性

樓主同佢已經完全無任何聯絡？

有聯絡 但少

咁個陣做咩分手架

我諗冇一齊掛 我連聯絡方式都冇
但就好似情侶咁會拍拖行街食飯睇戲

點解最後都唔一齊呀

因為我啱啱發現佢有女朋友

點解會無端端發現到既？

佢有一個我冇Follow既ig

咁佢都無咩挽留呀？